Hillary Clinton: stand with the people of Hong Kong

美國佬打到黎啦點算

對於圍機場，我有啲野講

開心,真焦土, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

Sir this way

721 811

有冇燒警察真相? 有人發假相

好驚點算

美國燒山?

Push

邊個有 只係火線嘅相?

唔緊要
焦土都可以

攬炒